嫌煙稅加得唔夠多！！！！！！！！！！！！！！

成班廢老日撚日坐係公園到噴 搞到公園都污煙瘴氣
仆街煙剷周圍亂掉煙頭煙盒
屌你老母成班死煙剷係到遺害人間
最好加到班撚樣食唔起就最好